致各位反送中英雄嘅一首歌「英雄」

留意歌詞！
家，係由男人保護嘅
香港，係由香港人保護嘅

9號遊完行之後，因為第二日要反工所以行到政總就離開。到12點睇到新聞直播重有一班香港人衝擊緊，心中係邊感激邊自責。唔知有冇人同我一樣。

頭先食飯時聽到同事講左句「其實都唔明出嚟行乜，都逃離唔到共產黨架啦」，其實好多香港人都唔知出嚟行完，集完會有乜用。但仍然想為香港，為未來做一啲嘢。睇到腦細今朝FB個post，決心唔可以放棄，要盡力到底。

然後想用依首歌想同大家講，無論男好女好，只要大聲講出乜嘢先係正確，大家都係英雄。

各位英雄12號見。

睇住啲詞 再套落嗰班手足
起晒雞皮